罐裝飲品生產商有冇責任確保罐口無菌？

飲咗愛滋病毒落肚咪大穫

弱智真係冇得醫

HIV為脆弱的RNA病毒，如暴露在空氣中，依照病毒量多寡會在幾秒鐘至幾分鐘之內全數死亡。HIV特性原本即特別脆弱且不能接觸空氣，HIV的感染大多於較封閉環境，如血管裏面傳播（輸血／共用針筒方式等）， 陰道或肛門直腸的環境（如無套陰交、肛交），透過潛藏在血液、精液、陰道分泌液、母乳等傳染，不包括唾液， 汗液， 尿液或其他體液。一般情況下，接吻不會造成感染HIV[9]。

罐裝飲品罐面乾淨？

唔驚食到愛滋病毒？

清食飯比人加料唔好怨

你就弱智 講HIV咩

HIV係引致愛滋嘅病毒

講AIDS但唔講HIV
全醫學界都係弱智

弱智真係冇得醫

咩事

後天免疫缺乏症候群（英語：acquired immune deficiency syndrome，縮寫為AIDS，音譯為愛滋病)，源自於一種反轉錄病毒——人類免疫缺乏病毒（英語：human immunodeficiency virus，縮寫為HIV）感染後，導致免疫系統被破壞，逐漸成為許多伺機性疾病的攻擊目標，進而促成多種臨床症狀。

弱智真係無得醫

樓主，認真答你
如果一個HIV病人開汽水時整親隻手流血
之後你即刻接鑵汽水，個口咁岩有傷口掂到d血
咁係有機會感染HIV
但仲有好多考慮因素，例如HIV病人食藥控制得好亦會減低傳播風險、暴露於空氣時間、HIV係汽水入面生存時間、傷口深淺、事後預防等等

總結：

弱智真係冇得醫

HIV為脆弱的RNA病毒，如暴露在空氣中，依照病毒量多寡會在幾秒鐘至幾分鐘之內全數死亡。HIV特性原本即特別脆弱且不能接觸空氣，HIV的感染大多於較封閉環境，如血管裏面傳播（輸血／共用針筒方式等）， 陰道或肛門直腸的環境（如無套陰交、肛交），透過潛藏在血液、精液、陰道分泌液、母乳等傳染，不包括唾液， 汗液， 尿液或其他體液。一般情況下，接吻不會造成感染HIV[9]。

屌樓主00後連基本常識都無

仲有其他病毒/細菌

你雪櫃唔乾淨飲完可樂肚痛又關可樂公司事

所以生產商冇責任?

要大量飲用，講緊幾十升先會有機會感染

無呀得未呀

樓主呢d 00後好on9